每當我見到自殺新聞, 我就好討厭自己

點解佢地可以咁輕易就了結自己生命
自己就on99, 仲要繼續起到
成日話想死都死唔去
好似attention seeking 咁
明明自己咁乞人憎
咁無用
咁應該死左去
但卻仲留起到

死既應該係我
唔應該係佢地

做咩想死

因為唔想活下去

強者係為左保護弱者而生存

咁就好好計劃下點死係最少影響
唔好係到得個講字

請支持爭取安樂死

Why?

依個真
減少社會負面消息

死乜啫 夠鐘返工啦

死得未

我都係..死都唔敢..好廢

加油！！
人人都有用，千其唔好咁講